\begin{question}[section=15,subtitle={Kraft auf Leiter-Segment 1},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
	\begin{figure}[h]
    \centering
      \includegraphics[width=5cm]{\currfiledir image.png}
  \end{figure}

Die Untersuchung einer Hochstromanordnung führt auf folgendes Problem:
Ein langer, gerader Linienleiter und ein gerades Segment eines Linienleiters liegen in einer Ebene.
Berechnen Sie die resultierende Kraft, die an dem Segment angreift.
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in dem Ordner der entsprechenden *.tex Datei.
\end{solution}
